做個統計：你哋覺得中共呢劑會唔會玩完

玩完即係指全面倒台

一年內玩撚完
冇咁快嘅，吊多三、五年命左右啦

始終咁大個，應該冇咁快玩完嘅

我估meet唔到第一期貿易協議爆炸

邊有咁易？
仲有成萬億美債未放

短期唔會。民眾反共意識幾乎接近0。
不過等到疫情後大量工廠轉移就唔知啦

縱觀歷朝歷代，必有中興衰落，其中必有戰爭。

你睇而家⋯⋯⋯ 大躍進餓死千萬人都未到，又冇人會起兵，個個想悶聲發大財

希望有生之年見到，1、3、5 年？未有端倪！

短期內未必得
起碼要等到經濟崩潰 中國人先會反抗

近廿年，中國連經濟蕭條都未出現 想一鋪贏哂？太樂觀。

唔會 納粹晚年就快玩完

反抗的人都係果小部份

白玫瑰只係少數